喪屍iu

點解最近咁少圖

好想俾佢咬

邊有喪屍咁正

追住我條撚含